元朗係危險，但可唔可以暫時聚焦番係港島

元朗係要理，但唔係依加
元朗手足小心